我終於知道送咩禮物比條女

我終於唔係買d 垃圾野！呢一份係我人生買得最岩嘅禮物！
利申 佢做毒氣化驗所

醒下啦你邊度有女啊！

訓醒未，你邊有女呀死毒撚

如果你冇女 我願意做你條女

成班毒撚酸撚到出汁

THIS

不撤不散 各自努力
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
長期戰 不氣餒
唔好意思，阻你一陣
-
香港人重要日程：

8月15日：稅局接收工（1200稅務大樓）

8月16日：學界萬人炒聯手萬人集會（2000遮打花園）

8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）

8月18日：民陣大遊行（1500維園）

8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）

8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）

各位手足，到時見！

女 那有女

咁你慘d

6800熱到仆街

你想安全定熱死？

實測過幾次可以同你講6800係香港既情況好唔安全

好快會積滿汗水…係水浸咁款

之後轉返下豬咀上泳鏡，最多頭盔再落前罩

我知係熱 不過都冇計 睇情況啦

真心想買返個，屌你老母閪N95都唔太有用

利申：之前做地盤

都2019年啦仲用N95

好浪漫

送 bb畀佢啦

唔要on9

屌 原來係你條撚樣